獅子座同咩星座最夾

其實獅子座同咩星座最夾

關愛座

雙子

士下座

白羊/射手

朋友定另一半

有份反送中

仔定女

咩星座

另一半呢

仔

白羊無得輸

點解仲有人信星座咁模寧兩哥嘅野

獅子仔同天秤女夾

鐘意鬧交既 一定係同山羊

白羊for sure
性格個性興趣樣樣夾 係嘈交果刻大家會好爆

咁撚大個人仲信星座叻極有限